小米變煮米，請起筷

煮米成功，請起筷

正

變咗飯焦

起曬飯焦 卜卜脆

睇你地啲形容笑到傻左

生米煮成熟飯

今次真係米已成炊

比對家睇到香港人為反惡法係會企硬

做得好

變咗羅飯蕉fun

小飯

𤓓飯蕉fun先啱

湯飯

手機台班小米打手會唔會失業

大陸人呢一刻用緊iphone 11上微博屌緊

小米的會爆炸

小米變小飯

煲仔飯

(今日聚焦）popo 唔尊重穆斯林，要twitter 上國際，唔好比其它野分散注意力，小米火警，lee D小新聞唔好理la

你老母仲弱智 戇鳩仔

爆谷

Hi $0.5